香港未來cbd區

一，中環繼續保持，第二因為中環租金太高，有好多法律及金融行業公司由中環轉移到港島東，而且當中有不少前線人員，管理層，收入較高，第三九龍東有其他的行業大量流入，但暫時都是back office，大部分收入不高， 第四最大變數是明日大嶼，明日大嶼會有面積跟中環差不多的甲級寫字樓供應 ，而且發展後的級數可能和中環差不多，都會有大量前線及管理人員，所以港島東樓價在這幾年抗跌力全港最強 ，而梅窩爆發力最高。

當外資都撤出香港，哪裡都無所謂了

笑4 地慘9

Lm